想買部nintendo switch嚟炒，有無得諗？？

係咪好少貨？

乜撚都炒

港豬炒上腦

快啲訂，真心希望你炒燶

未有r4晶片喎

會窮

香港乜都炒 利申 已訂

等睇炒家仆直

實炒得起呀，拿林入返十鳩幾部到時就fat fat 啦樓豬。

樓主要入多幾部等升值